到我地廣邀藍絲進行民間對話會啦

型式同態度都比林鄭貼地 不設時限開放比所有人
加設即時英語傳譯
直接奪取國際話語權

Pish

推到民間記者會見到

推

推
要邀請想上位既親共派
例如葉劉 增強個認可性
地點可以考慮係龍和/政總
平等地圍住係到對話

公開聲明邀請林鄭+三司十二司+親共派去對話

好主意喎
民間對話會
抗行
林鄭自己鳩up會

林鄭得果2個鐘
我地廣場大辯論
輪流shift通宵去做
一個三日三夜既大辯論
夠和理非
又可引起西方國家諗返到希臘羅馬時期先哲既廣場辯論

good idea,開宗明義講官方果個無用， 我地自己搞

推爆你， 不過我擔心藍絲唔同你玩馬拉松式

最好既文宣
就係當面擊破藍絲
令佢地懷疑人生

呢個OK WOR

琴日對話會果陣已經有諗緊
既然我地做到民記 如果做埋民間對話會
將主導權重奪 幾好

我地等到再冇任何一個人想討論先完成整場辯論

我地可以少d限制，但邊個唔冷靜係淋佢水幫佢平靚返就得

平靜

無人要佢地講足咁耐 大家想幾時黎就幾時黎 想講幾耐就幾耐
只係成個活動舉辨足足三日三夜咁多

甚至開放skype即時辯論 phone in 辯論等等
全方位接觸民意

請林鄭，肥律政司同比卡超就夠，其他全部垃圾桶黎既

安排100個糾察

諗起都興奮
係林鄭手上搶個主導權
又可以俾全世界睇到香港人既理性
全民對話根本係古希臘式民主

不過要先搞好安全問題
實俾狗咬

我地要拎認可 預左佢地拒絕

可以上民對屌人

頭5分鐘仲可以理性討論 之後藍絲就越講越大聲 最後就變成雙方指罵

甚至可以係分3次攪 港九新界連續3日3夜既大辯論
方便市民

如果情緒客觀上唔冷靜 會mute佢咪加請佢冷靜完再返黎

討論

pish

Push

話唔要大台又要民間記者會去做
組織返個仲好啦

但我覺得佢地唔會接受民記果種蒙面

而且主要對像其實係國際
我地有即時英話傳譯
柒既只會係藍絲同背後既港共中共政府

其實好ON9, 到時候可能大打出手收場
群揪呀
打佢老母!

set個位，比佢地自帶保安，呢個畫面一定好精彩

行動Post要推
高手自在民間

that's a good point but 人一藍，腦便殘辛苦對話嘅巴絲了，要硬頂個d人

唔使蒙面 我地仲有議員

超級和理非活動

夠人多就唔使驚

城市論壇??

支持
但要諗諗保安問題
有班痴線佬會囉刀斬人，亦有人唔夠人講就會打尻人

我地要有足夠既糾察 同入場要check袋
保障大家

有得諗，推

最緊要搵 留肛華

俾3分鐘佢發言

係 保安問題好重要
所以我地要夠人多做義工糾察同保障大家離開既安全

有得諗
但會唔會有人唔夠講就報驚放TG拉晒非法集結

都好
俾d藍絲上黎對質下

不限時間 但每人每次只可以有一輪發言
之後就要輪到其他人
如果想追問就要等下

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

的確
有可以唔蒙面就做到既最好

呢個提議幾好,逐點擊破藍絲理論

同狗方申請
而且宗教集會唔使不反對
我地辯論唔使遊行

一個612基金就成功令到冇人推行動po

因住有藍絲發癲
popo入嚟拉哂你地

林鄭請黃絲對話,我地就請藍絲對話

日以繼夜夜以繼日馬拉松式民間對話會

幾好

咪玩啦藍絲識撚對話咩，你睇吓大鬧區議會嗰班
嗰班先係藍絲主力啊

嘩，真心認同

今次既辯論
要超級和理非
要搜身搜袋先
保障所有人安全
可能要同狗方合作
而且要安排大隻佬手足做糾察

城市論壇

型到核爆，推！

掂喎push

問題係而家睇你唔順眼就踩你場拉鳩你架喇喎

我地有英語傳譯
柒既只會係港共中共
我地盡力體現出西方既議會民主

佢地只有三分鐘發言,學埋淋病衰野

呢個諗法真係可以講

其實似，但市民版少d限制

對話會一定要抽籤要去
就算去鬧佢都好
首先你叫唔到所有和理非杯葛
記住呢個世界唔係得連登
如果少左人報名
下次對話會就可能變成藍黃 6:4
跟住仆街正苦就會大條道理話聽到沉默大多數既聲音

而藍屍又會信以為真士氣大振

其實尋日對藍屍係非常衝擊
因為佢地一直以為自己係沉默大多數
睇完尋日個比例開始疑惑緊

推呢個

會唔會間接大台左？

都要試左先
要令國際持續關注

推
不過小心佢哋會出刀仔同藤條

推呀！

ok wo!!

三日三夜
我地一個鐘放10分鐘break
換人上場辯論
唔存在單一辯者

藍絲邊有時間同你對話，人地要搵錢搵錢搵錢搵錢

由勇武做防護隊， 有問題市民就先派黃派,再無改善就紅牌請離場

跟住變左集會比班狗舉藍旗

某次係煲底搞嘅突發民記，都有人擔心過如果吹太多雞會引左成班差佬過去

但唔吹雞又會比fucking人斬

呢個idea goodest到爆炸

push

所以我地3日3夜
0700-2400
馬拉松式辯論
盡力體現民主

啱 要推

甚至通宵辯論

go！！！！

借勢試水溫 睇下民間議會有冇可能攪得成

可以商討 推

保安做得好應該冇問題嘅
呢個idea幾好
但煩在就係security果部分

絕對有得諗

24小時全天候保安
辛苦大家分3更8個鐘去做糾察

有意思，推

ok

好主意
要推

藍絲食好屙好夠鐘就要訓

呢個正 表露無遺 高下立見 國際睇住

藍屍要比張稿佢地讀，你睇城市論壇就知道，有撚思想咩

pushhhhh

絕對支持呀

大方d提供埋水同小食
邊個親民邊個想真誠對話
一清二楚

呢個好呀
真係唔可以俾柒婆搶左主動權
推呀

政府想做乜 民間照做 仲要做得比政府好 重奪主導權

和理非核彈

最好搞埋直播

冇所謂 反正真理係我地到

正呀喂

721 811 831 101

拉！

民意清晰，不要對話！

樓主建設正到打冷震
777對話會根本垃圾
重覆記招啲野有咩用

認同，可以將藍絲論點遂一擊破

創造一個教化藍絲嘅平台

Idea好 實行難 根本而家香港無security 可言

去！勁掂！絕對需要 和理非 10月1日接手 做主線 呢個係新路線

會打架

呢個好wor
藍絲 我地黎啦

藍絲最叻抄人又抄得差，依家你抄返政府屎橋？咪玩。

真係on 9
宜家仲係藍既一係洗左腦，一係有利益
講得通既咩？

藍絲抄得差

我地要抄得好過佢100倍

我地對像係國際社會
柒既只會係佢地

將對話主導權搶番黎同時可以表達會對話，只不過無視林鄭對話

仲記得有個成日巔倒是非但好鍾意話自己講道理嗰個女youtuber (唔記得咩名) 請埋佢去對話就岩

仲on 9
國際一早已經take side

要搵啲論述能力高既去鞭

班野蠻人實報警, 搞事
小心D好

我可以接力

但國際要新既關注點

想睇

我地梗係要邀請廢老梁振華董建華啦

好！

主意唔錯

推！

雨運嗰陣旺角啲阿叔咪又係咁行落去傾，有咩用？

保安要做到好足
辛苦各位手足全天候工作

Halifax Dalhousie Student Union Facebook幫香港人宣傳9.28活動被大陸學生攻擊

全部人同我去多謝人同埋反擊大陸仔

學大學屬會上莊之前咁
比舊莊CON足三日三夜

10月1日後

今次係直播
同林鄭開左頭先

不要玩對話啦

對話只會浪費時間同傳媒的焦點

721 811 831 新屋嶺

我地全民大辯論

好簡單
因為無大台
先抽藍絲 發言
跟住睇下在場黃絲有無人舉手反駁

對罵一定好睇過回答

推！！！！！！！！！！！

點解要跟佢，佢咁做有著數，跟佢玩會唔會蝕將

盡量唔好對罵
佢罵我地就冷靜回應
國際見到都知咩料

馬車先生

個關注點係我地點繼續落去，自己團火點樣唔熄
同冇腦藍絲嗌，爭論啲冇邏輯既pt 只會side track
你估個個陶傑咁咁好口才

因為我地要加強國際對我地既關注
依個活動似西方希臘羅馬廣場辯論
相信有用

對咩話姐
又俾政府牽住走

無稿情況下 藍絲真係會冷靜到咩

推, 有冇搞手？

good idea

依個都係打爭既一種
我地係公開辯論證明我地既真理
駁到藍絲口啞啞/中風
鼓舞左自己士氣

傾到一半應該會私了
要學埋黑警帶齊架生進行對話

聲勢搞大d
比人知道我地和平討論對話
之後班狗又黎咬人就又可以上國際

我地有糾察 請佢冷靜 黃牌紅牌制度請離場

agger

入場搜身搜袋

同意

一係叫淋病去城市論壇先 我諗佢都唔敢

Idea係好，但咪儍啦，佢哋唔會来任你罵任你問，否則唔需要150中再抽30人問仲要選擇性回答問題

idea 幾好, 支持

變左開片就搞笑

推這個

會變民間比武大會

民間記者會搞

再唔係黃藍陣營一人一邊辯論battle

ok wor

最怕藍絲唔夠講起身走人

好意思

佢地打人納坐緊張椅都夠做

推，正，反攻

不過問題係

民間記者會唔可以做林奠既角色

有冇人可以出嚟保護大家

有得諗

間接傳承落去做民間議會

咁多位係咪唔記得之前我地講過不排除成立民間議會

鬥公關

推 一定好精彩

變左法國全國大辯論
討論話題要小心
分分鐘好似法國咁俾人帶返轉頭

好提議

樓主好波！

Smart response!

ok wor~~~~~~

927新屋嶺被捕者人權集會
928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

呢個正，運動新突破
可以拉攏更多藍絲變陣

cls

真心有得諗

good idea - push!

愈辯愈明

可以喎

會唔會變打交流血收場？

pr鬥pr就真係要全面和理非唔好還拖

GOOD! 係驚啲藍絲講講下打人

完全支持

Good idea

同d無腦嘅點正常對話

想法幾好 但藍C會好唔和平

Support

好想推推唔郁
如果係搞 不如去返維園搞
畫忽地忽藍絲黎挑機

邀請大隻佬手足甚至拳手手足做保安
用個勢震懾佢
一郁手就即刻制服 交比狗方 （冇計 要維持活動進行）

邊個大台同佢地對話 ?

咁冇大台既我地 搵邊個同佢對話

呢個係一個好好既方法，其實諗真啲佢係一個民間議會既初型，當市民之間就算不同立場都可以討論時事同政治，慢慢個認受性會愈來愈高，時間一耐就會可能有咩社區問題都會拎出黎講，咁自己就變左民間既發聲會，亦都為以後既人民議會做左一個好好既根基，因為人民議會係需要時間比大眾適應有咁既途徑去發聲

推一推

如果話想搵埋葉劉個d要好小心
佢地狗到仆街 普通人好易比佢地帶住走

覺得自己辯才好既就報名
再加d議會同97前高官法官
建答行政立法司法問題

咁就要睇兩方既實力啦理就越辯越明既

咁狗又再柒岀國際

好啊好啊 等我媽睇清現實
想琴醒佢好奈

前期宣傳工作要做得好足
廣邀市民去出席先有回響

大學入面搞會唔會最適合？

我地冇大台, 邊個出嚟先??
唔要人代表我地

好

好正

天下第一武術大會？

地點要方便藍絲
盡量三日三夜分三場港九新界咁去做

我反而不贊成，要好小心，不要起大台畀林鄭

對自己辯才有自信既報名
再圍內辯下選出幾十個代表
加埋97前高官法官 議會
解答一般手足唔熟既行政立法司法程序/問題

好主意

好主意 和平又令外界知黃絲唔係一言堂

藍絲會唔會去先 尋日都有人叫抽中對話會既黃絲杯葛佢 等佢達唔到目的

代表辯論既隔1-2個鐘換一批人 順便休息

好撚正，真相愈辯愈明。d廢老廢藍被人技術性擊倒個陣，直播記者記得比個close up佢

三天三夜的直播

羅馬時期 廣場辦論係點?

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

所以宣傳要做好
加埋邀請港共/親共政商
好似老鼠成、葉劉、田少、屁永青、劉夢雄、廢老梁振英董建華
博佢地想上位參加
拉攏埋佢地d支持者出黎 增加認受性
同埋依班撚樣起到d狗唔敢放tear gas

正呀！！！

幾時由諗點樣抗爭變左做諗點樣對話
睇黎林鄭招"對話"好成功
令社會個氣氛變左做認為"需要對話"

喂正喎！

都可以唔一定有代表 搵個司儀， 睇下邊個藍絲問完有人想反駁就可以講

有冇諗過會俾人問到口啞啞

其實係對國際既文宣
而唔係對話
我地要比國際睇到我地對西方議會民主既渴求

條橋唔錯 關鍵係有幾多藍屍會嚟 同埋台上巴打牙力少d都唔掂 對家高級藍都唔少 好易被shift focus

G持

實有依個風險

安檢方面點安排

盡量搭d素人
廢時又大台論

推依個

正呀 要做

酬錢卜左個伊館先

我地都可以做到
但細節要民間記者會嘅人confirm
同埋
我地有咩人回應質詢

同民間記者會方向差唔多
亦可唔可以撈埋狗記者會咁
你藍/共狗唔黎
我地就cap鳩佢藍絲Page/group啲on9野黎講
嘈下嘈下引真心藍紅紫
慢慢build up noise

有無現場搖滾區？
自問講野唔叻想黎睇

盡量去公眾地方
反正依家秋涼

好提議啊CHING!

OK 支持
有冇藍絲敢嚟俾我地屌？？

屌你黎玩咩
贏左先慶祝啦
黎幫手足打氣

推呀! 我好想知藍絲幾有邏輯!

所以要廣邀對家
引佢地支持者出席

值得做，支持各位手足

志在做個樣，佢地唔出席、拒絕溝通就佢地事

idea 非常好，主要係俾外國睇
睇下撐正苦嘅人普遍係乜野質素
好似澳洲記者撚大陸5毛咁就最好

但真係要搵D口才好嘅先得....
好多黃絲其實都唔係好識講野
好易變成小學雞式互鬧互串....

一般藍屍5毛冇邏輯冇道德，唔難應付
但共狗實重金請幾個口才了得嘅人黎踩場

mc邀請利君雅

會唔會變武鬥大會？

Good Idea

笑撚左！

我地都邀請陶傑、沈旭暉、鮑sir等等人士出席

保安要做到好足
無辦法之下要同狗方合作

唔同意 港共政府欠左香港人
五大訴求 缺一不可
達成哂之後先再對話
我地唔係要對話 無論主辦方係我地定佢地
我地係要杯葛對話

諗起大學通宵o con

呢班政客商家佬未必show我地啦 除非宣傳到全港連藍絲都知 好似民記咁 到依家都唔係個個黃絲知佢既存在

暫時最實際既形式就係市民對市民 貼地啲 慢慢增加知名度

好似幾ok喎

仲有好青年荼毒室讀哲學系班人各大學生會

ppp

冇錢收點會有藍絲黎

發公開聲明邀請
唔黎係佢地柒

真係有撚頭，期待緊

推，我係藍絲，可以邀請埋我

OK 喎

推呀

up

推唔到都要推

有我即去

支持
可以點搞

来

呢個正 幫你推

總有D真心藍唔收錢

聽落ok
但要話呢個只係一個平台比大家面對面理性和平對話
唔可以有大台
同埋要真。對話
唔好好似林鄭咁幾個share opinion完再到佢錄音機

認真mode:
係咪辯論會？如果係我好想參加呀
想同藍絲辯論下
不過唔係鬧交，大家越辯越明

呢個Idea幾好

我屌好呀
辯論至死

藍絲鬼識講道理

支持
推

好似叫陳怡

平民城市論壇

好撚痴線 但我支持

邀請埋狗做保安
或者辯論方又得
好似選舉論壇咁

大學啲咨詢大會咁
g持

正呀喂！ 推到有人組織 出黎搞民間對話會
出黎講野要思路清晰 唔可以比藍絲帶風向
Btw 唔想做伸手撚 但口才唔得 願意做糾察

反制

做唔做？呢幾日大好機會喎！

對家咁鍾意抄我哋，我哋都可以照辦煮碗

選舉論壇+城市論壇咁

城壇主持有權呼喝啲痴撚線廢老同趕佢地走

但要搵個好似木奠咁，識遊花園嘅人回答先得

哩個堅要推！

喂，有得做

民間對話會認真有得諗喎

個效果應該會好似陳方安生上嘅嗰個BBC節目咁 對抗爭者大加分

到時會唔會變民間MMA大會

推真辯論出黎

可以

意見係唔錯, 但一定要諗保安.

Good idea
寶擴力+飯團/叉雞飯/渣哥魚蛋

會唔會變群毆

push againnnnn

可能係香港第一單辯論至死既事件

如果搞好保安問題,辯論係一個吸納中立人士既好機會

樓主好鍾意糾察呢兩個字, 可能我多心, 但真係幾un耳

invite 晒所有高官同林鄭

有啲想法，我會去參與
支持

香港真係人才輩出 創意無限

同城市論壇有咩分別

Sor 我都唔撐泛民同大台
但我諗唔到咩字眼
民間保安？民間自衛隊又驚嘛親藍絲

民間對話會

係辯論

就係要呢個效果

我地大把手足有con會經驗

當年反高鐵第一次參加社會運動聽到糾察以為講緊狗賊

變左臨時立法會
同依家果個對比相形見拙

Just do it

支持既
但保安問題點處理?我地無黑警保護

叫哂藍絲黎大辯論
隨時可以拉攏到淺藍

由full gear 勇武組起對話會安檢同防線

有現場觀眾都重要喎
無理由想講野先入得場，咁個場面會好冷清架喎

贊成

可以黎旁聽打氣
但唔好搖滾

都得

藍屍會唔會講唔埋就打人斬人

支持, 24小時就唔好啦..
每日黃金時間19:30 - 22:30就夠..

可以安排100個勇武，順便展示埋勇武只會對準政權，同勇武係理性，會保護好人

P牌推唔郁

到時成功的話 就真係型撚到爆

以前古希臘啲高人都係係廣場辯論哲學 改變世界

希望到時唔會變咗做戰場

支持

推
呢個正

民安隊
民間安心隊

可以喎 我都想同佢地對話 真係搞預埋我

噢
我無添
不過至死方休我無問題

咪搞，溝通唔到㗎
無邏輯，無良心
做畀自己J?

要搵多啲自衛隊先搞

可唔可以搵民安隊？佢好似可以幫手處理大型活動

佢內心搖滾啫應該
因為我諗都好撚滾動，成個人醒撚曬

咁少時間點講呀
同林奠無分別的，不了

Good idea wor
等我地問返佢地
我地仲要不設時限無耳機人

問題傾完之後，
政府班仆街會話歡迎市民自發進行理性對話。
證明對話能解決問題。
對話會現階段根本唔係好主意。

推呀！呢個主意好正！

星期一至五好多人要返工架..
星期六日咪長D囉..

要諗吓點保安

不如邀請藍絲黎打mma

擺定擂台係度，隨時都入得
點解要有咁多限制

搞還搞 唔好長搞 否則玩膠變佔中

好波

諗得過

跟

民安隊係政府部門,點會理你...

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

你確保真係有咁多人會出黎？
當時間長左你保證其他人藍又好黃又好唔會累？

哇正，想參加！！

仲好夠國際noise添，所以最好有英文人，方便外國記者採訪同報道

Tui

所以我地要輪更
加埋盡量係星期五六日前後攪

各位收集一下林鄭的謊言

英文即時傳譯

羅馬時期嘅廣場辯論係極理性，真係互相攞論據去互片。但係現實班藍絲係唔理性，講兩句就話你係暴徒，禍港廢青，係我地想辯論都做唔到

來吧

我地要set好保安
用黃紅牌制度保持理性討論同大辯論既正常進行

good idea 主導 主導 主導 駁膠論

推爆你

咁咪變咗大台? 明明唔要同政府對話

Pishhhh

請何妖

概念係好，但係香港黃，藍2 邊，教育同國民質素既差距咁大。
冇咩可能有有意義既對話。
最後好大機會變成地平說同地圓說。

佢地黎到都只係參加者
人人平等
而且要靠佢地拎認可性
唔黎既話佢地又話想對話 間接反駁正苦想對話

唔緊要
國際知道咩事就可以

推到民記睇到

我唔想比政府拎認可性呀

啲冇腦nancy 煱次次都係

可以諗諗個形式係點，
如果真係有人霸住個台講成個鐘，點處理
點樣防止打交
點決定邊個出先出後

唔會啦，啲nancy 條命好貴，有nancy 保護，手足會好安全

正！
向國際展示黃絲香港人既高質
又重現古希臘既廣場辯論，有gimmick

如果可以定期做下，好似城市論壇咁，其實都幾正。

真理愈辯愈明，宜家好多時都係我地2方各自輸出理念，冇直接的辯論機會反駁對方，好似打空氣一樣
順便教下政府咩野係溝通

真

推 good idea

會唔會變左武林大會架

贊成, 拎翻話語權, 真理越辯越明

學佢玩安檢

PISH

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

又幾好

唔好意思，預咗負皮都要講，

如果不設主題，我有啲擔心會淪為吹水大會，浪費左時間，而且冇辦法實際地幫助我哋去建立實現五大訴求嘅條件

藍絲講黎講去都會係反中亂港 港獨 外國勢力 唔鐘意就離開中國既地方唔好搞搞震
面對呢D冇營養既攻擊 如果真係開得成會點拆?

一定要講明唔係同政府對話/談判
純粹係一個平台重申五大訴求同埋解釋我地既行動

搞下搞下就變民間議會

型撚到你 我毒撚都要出黎講

有得攪

推推推把

真點和你傾

諗起都正

可以令到藍絲醜態盡現

真 可行！

幫手推！

其實都得WOR...
以理我地真係只要真心就可以KO佢地

推啦

係搞就快

真係要一兩星期內搞掂

建議眾多手足唔好比藍絲搞到扯火

屌你正呀喂
我地一個一個講贏佢地 直播！

推！！！

好喎
民間對話會

到時候成堆cid混入黎

城市論壇兩個鐘都冇
樓主個idea應該係全世界想join就join

黃紅牌

其實家下國際靜左...

又係時間搞返D畫面....

其實可以星期6日搞一個24X2
48小時辯論

戇鳩

屌正

正喎屌你

要搵個主辦單位，有d知名度既
淨係出名邀請人黎，席間完全自由討論
想問舉手問答舉手
只要一個MC做秩序

宗教團體容易感覺中立?

推

辯論大會

又係令藍c自已出醜既機會

Goodidea

好波喎，有諗頭

巴打好波

依個good idea 推

推推推

叻

真係有得諗

攪得成既話，我認為肯黎既藍絲都係想社會有好改變，唔係on9揸刀d弱智

另外上面話驚藍黃6:4比，反而比人反cup聲音
我仲相信社會有良知佔大多數，應該唔怕弱智比例佔多

好想睇

呢個正呀喂

會有好多人想辯論全民辯論會

有諗頭啊，支持

極力支持！

哩個夠做

一係唔搞
要搞就要做到最好
一定要好過林奠個個

田氏

選舉近了

推撚爆你阿
仲有手足幫推行動po

支持
似大學轉新莊

低能
相信真理會越辯越明
到時你有你講 我有我講
晒氣

咁順便叫埋民陣資助嗰20 萬音響啦

好有noise

真 其實拉攏藍屍先係最重要工作
搞個民間城市論壇
有晒規矩咁比大家討論同交流
各區都搞 多D搞
仲好過貼連農牆

希望有人搞

起個TG group 聚人搞
有D野 搞搞下就成事

Push!!

打人點算

呢個要推

奪回主導權！

正支持！

推到有人搞

主動出擊！

支持！

呢個主意好

推 逆向思維
721 831 新屋嶺

同到有人搞

，

推呀喂

真理愈辯愈明

一定要夠冷靜

一定要抑制憤怒

絕對支持
d藍屍文化水平咁高，成日話我地讀屎片。而家係時候比機會佢地教我地野

要煲大佢。
沈默既大多數。重唔上台發聲？

留名
可以做接力一份子！

非常支持

Good idea
Push

要以不削弱其他行動為前提

要send信比建制議員邀請佢地黎

真心可以一戰
做得過

推呀 twitter即時文字直播埋

可以一戰

係咪完結之後大圍捕鶳

做啦 一野收曬藍屍皮

不如搵幾區喺連儂場附近試吓搞？
人數唔洗多，方便大家一人一句，又唔需要搞咁多音響嘢，保安都唔洗咁大陣象。

PUSH,轉守為攻，但要講者夠料

好主意！

全民議政

呢個Idea好好推

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

推 好正 我都好想玩下！！
叫埋深紅黎玩！

諗起過,,push

其實最麻煩係啲藍絲會郁手

呢個真心正 值得做

搶話語權

搵個有權威嘅人做中立主持先
否則人地當係鴻門宴

呢個idea幾好啵

推行動post

可以 支持

幫手推呢個

完全贊同

lm佢地駁唔到就淨係識講收錢做雞扑野同屌人老母

不了

藍絲都係咁講

好聰明！

盾牆

嘩

高招

如果驚

可以SET一個直播CAM去一個神秘地方

咁好既idea一齊推爆佢

好正
絕對係十月和理非一個大方向
真係要搞！！
外國一定關注！！

抗爭唔好停，因我終於可以去尖沙咀而唔洗忍受被喼蹗腳

完全唔同
因為係俾外國睇

GOOD...support

推！好主意

推爆三日三夜

好提議 幫你推

好似ok喎 和理非既創意番黎了

辯論同討論嘅分別
真係學界嗰啲辯論比賽形式去搞

【白宮聯署更新】- 27.09.2019
簽＞收電郵＞確認簽署＞廣傳

早晨！今日我又推聯署嘞！
🇺🇸🇺🇸🇺🇸未夠10萬人，要快🇺🇸🇺🇸🇺🇸

請求美國承認香港為美國保護區（新）

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁親中人士。(10/10到期）

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援（10/11到期）

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國（10/18到期）

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備
（10/14到期）

所以要有主持
搵有公信力嘅主持

但要派人保護義士只限保護

Ho ball
Tui tui

堅推，真正大團結，聽建議，再改善

如果搞室外，落雨打風咁點？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

嘩屌, 推呢個

係就要真點和理非
連對罵都唔做得
自問控制唔到自己嘅手足最好唔好去

識玩

完場離開時候藍絲會唔會被神獸？

推
對家抄我哋唔少，呢個好主意

推，不錯

咪講左輪更

呢招好喎

就辯辯佢 人咁多
輪流辯

推爆佢！

得呀呢個！

得喎，一於十月三罷搞大辯論，傾足佢七日

好主意 有冇人發動

好睇過連登

思想教育班藍絲

民間對話會
取代政府

p

正呀 咁又係民主 愈黎愈有推翻政權既味道啦

你地可以輪更, 藍絲果邊會唔會理你地同你24小時傾?
如果唔會係咪得返自己圍爐又搞嘉年華會..?
而家唔係話指責24小時輪更一定唔可行, 我只係俾意見大家一齊brainstorm..

其實呢d嘢適合落區搞，試下水温先

搞之前可以post去藍絲tg同fb引戰，同佢地當中班有識之士deal掂兩方都滿意嘅rules先約個場地

同埋邀人嘅時侯唔好起鋼，同人地講有心嘅就心平氣和咁嚟，成個討論不俱前設不動武

邀唔成又可以文宣藍絲冇人才冇墨水咁，軟硬兼施到有一班藍絲覺得自己咀炮好得嘅人上嚟pk

到最後真係開到，唔好主動郁手，俾d風度，文盲係粗野d

藍絲都唔敢黎啦 黎左傾兩句唔夠人講又打人

正，嚟招反客為主

掂wo 幫推

請陳恰 高志森去啦

好橋推下

條橋好撚正
不過真係要搞嘅話要好小心至得
提防騎劫

呢d 就正啦

中共最怕人開始團結
脫離左管轄餵飼過程

同意 ！！！

學術同商業同唔駛，所以唔好變粗口混戰大會就無野。

推推推推推推

agger
要有live
影住啲藍絲廢老粉蛆唔理性嘅行為

啲藍絲都問唔到啲有質素嘅問題

講明100個勇武啲狗仲唔去拉你咩
糾察就夠

應該係糾察(勇武)

街坊look表達意見

樓豬有見地

ok wor
very good

重點

g持
push

驚唔驚人佢地會搞事？

正喎個idea

我就支持既

好主意！！！非常贊成

報名三位

We Connect 好機會!!
三口六臉講清楚

Very good idea

唔錯唔錯

依個方法無得頂

正呀屌 推！

最後會變黃藍隻抽大會

concept係好
係執行上要點搞

我哋搞event
又係畀人charge非法集結
重要守足3日

推阿 個po沉到喺熱門最底嗰個

同藍絲講唔到野架,佢地黑白都分唔清,唔會講道理,你問下屋企人係藍嘅巴絲就知道啦

堆

半邊藍半邊黃對峙
睇下邊個人 邊個係民意主流

好主意，幫推！

Fucking support

和理非力推

文鬥最後會唔會變武鬥

你估真係玩三日三夜既話會係黃多定係藍多?

連登仔連自己老豆老母都未講得贏就話要出黎挑藍絲機

去城市論女壇個場攪

論壇

有危機，一定會
仲要好合理話兩幫人好激動所以有人出手

所以人數唔可以太多，依加唔係打交，係一人一句討論

正呀，無時間限制
一有咩問題就一齊FC囉

推推推推推

721

重點要話俾人聽，我地先係會聽民意，會改善！

PuSh

請埋建制b隊保民聯啦

推 搞埋debate點睇

到時私了又唔好睇（就算佢地挑釁先，都總會俾人剪頭剪尾，好難快狠準解釋）唔私了唔通又俾佢地打

好想一炮車晒啲藍絲野蠻人返佢地嘅大陸

好提議呀

好主意，支持！

支持
上莊都係咁 con足三日三夜

講完，另一邊大家開擂台隻揪啦

有feel

藍絲問埋啲fake news野
我覺得個會無咩意義
由頭無理到尾

報名做護衛隊

Idea係幾好既
不過林奠果個啲藍絲俾你地起哂底仲有邊個敢上

nice idea

推撚爆佢'

推上熱門

推？等國際睇無知藍絲

Book運動場有無得諗？
有無人有研究古希臘辯論場？

建議搞場英文

推推推呀推

好難搞，但搞得成會好有效，公民大覺醒

一邊黃一邊藍，兩支咪，輪住上去講，冇野講/唔夠人講就落去
旁邊有人mark低論點，廢事無限loop
兩邊分得遠少少，Keep住直播，減少衝突

要聽不同意見

PISH

我覺得ok

呢個正！

其實好多藍絲真係誤解或者老人家冇人理，聽下佢地呻就搞掂

Goodest idea

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推 不如開個tg gp一齊諗下點做

ok喎

藍絲一樣只係單講停止暴力
完全回避二百萬人和平遊行

用埋蘿柚推

班豬停留係口腔期可能嘢都未識講，仲話辯論

預我一個位

活動名直接引申呢個典故

大學campaign咁

Pishhh
開Tg group將會成立
但會首先聯絡左民記同人民議會先

好正 真心有興趣搞